致管理員：求刪留言

本人昨日不慎於，留言#597張貼某君私隱，令網友甚感憂慮。
望管理員抽空刪除該留言，謝謝。

不便之處，敬請原諒。